玩撚圓？

美國國務卿向國會陳述，香港不再享有美國法律之下的特殊待遇地位。
這是擱置《美國-香港政策法》（俗稱《香港關係法》）的前期法律準備工作。等待明日（星期四）人大的決議，美方將重炮回擊中共，例如會向香港徵收中國貨轉運的同等關稅，停止高科技入口香港，甚至南海會爆發軍事衝突。